2015 光復上水, 光復屯門 你地係邊? 今日想光復東涌, 人心已死

突擊光復屯門失晒控

【港珠澳通車】旅行團壓境東涌淪陷 排隊人龍幾包圍東薈城
記者現場所見，有至少10團的內地團正在排隊，預計有幾百人。雖然巴士公司已派岀包括雙層巴士等多部巴士接載乘客，但仍未能疏導人流。不少人出現鼓噪，有人更稱等了兩個小時仍未上車。另外亦有部份人疑似「走水貨」，拖着包括奶粉等的物品，準備帶回內地。

終於輪到你地，包容下啦